仲遊行？遊你老母！

屌佢老母林鄭月娥

200萬人遊行都可以厚顏無恥半個訴求都唔回應

20號仲遊佢老母咩

搞政變啦仆街

容俄聯共，國共分裂，共同抗日
仲有，政變係體制內嘅人做嘅，體制外嘅人係革命

聯俄容共先啱